今日開始冇必要都唔好叫deliveroo

話說今日Deliveroo轉新服務費計法，總之就係要求嚴苛好多，價錢又會扣左唔少

Facebook好多group啲外賣仔，車手同步兵都話，要好似玩鳩熊貓咁玩鳩袋鼠，其實只係玩鳩啲客

仲要好多步兵同埋車手話唔開，開熊貓或者Uber Eat，所以嚟緊呢排叫袋鼠一係就等好耐一係俾人加咗料都唔知，大撚鑊

出現了

20蚊一單

兩個選擇
一係請地下食
一係請個客食好啲

啱啱唔知叫左
搞左成粒鐘先到
明明平時10分鐘路程
啲嘢都凍哂

你叫元氣定麥當勞？

請地下食

做咩唔自己食

食到滯哂喇應該

新制當外賣仔係狗

又發洩係個客到
唔做好過啦

又叫人唔做，唔幫襯好過啦

同現實中嘅香港一樣，嗰班就想反抗想抗爭但係唔團結又冇能力，唯有博攬炒，但係嗰班有機會受惠或者既得利益嘅人，就只會叫人唔鍾意香港你咪移民囉

一鳩樣

咁而家可以叫咩

你都幾撚on9
熊貓都有元気
uber eat 都有藍店啦
佢要俾上架費同廣告費呢啲平台
我地應該即刻支持佢地上架 我地唔叫就得
燒下佢地啲錢都好

咁點睇Deliverblue 用tvb藝人?

仲cheap 過uber eats

之前一堆deliverblue 打手係咁屌fuckpanda
而家冇聲可以出

Deliverblue高層藍撚到嘔

等睇有人留言
嫌人工低唔轉工？

不意外

好來啲外賣仔咁惡
唔叫了

原

外賣仔幾時搞三罷

不了，今次deliverblue打手冇幫手推post

復撚晒工唔使嗌啦

唔叫得?

你話呢？

Push

哪裡有壓迫

其實個政府就話無得轉，移民高要求，對香港有感情啫。

你對外賣做咩咁執著，唔做佢唔係最好。要寧願搞埋其他人都唔轉工或者公司？

同埋抗爭都係和平示威 > 罷工 > 勇武啦，你地一嚟就勇武點接受啊?

所以香港搞幾廿年都係咁嘅樣囉

已出現

Real

27號全港袋鼠擺工
旺角某一個位聚集（會通知蘋果動）
下午時段12-1400 hold 一單12分鐘落線
1200-1215 聚集
1215-1230彌敦道慢遊返回聚集點

要求袋鼠27號晚11點撤回新制度
回復最少$50（車手）及$35（單車及步兵）一單
否則28號行動升級

28號下午時段踩上寫字樓

講到真嘅一樣

邊個會估到deliverwu咁樣花式自殺

真唔真到時先知

戇撚鳩，攬炒個目標係害到香港咁既支共港共同藍絲廢老
你做外賣仔比公司刻薄對待係d客害鳩你？
用下個腦啦，咁既水平抗爭真係食撚屎

收皮啦P牌仔

依家講俾你知就係叫你地醒定D
仲叫既咪抵撚死囉

幫佢手食人血饅頭，唔係幫手靠害叫咩呀P牌仔

點解唔諗下做佢地步兵....
一見到藍店就.....

個bargaining power 低 人工就低架啦 你唔做大把人做添

駁唔到就拎p牌做人身攻擊
你始終都解釋唔到點解公司逼害外賣仔，但外賣仔逼害客呢件事，係會等於香港人想攬炒班逼害緊香港人同害香港既藍絲廢老、紅色權貴政要
外賣仔逼害個客黎隔空攬炒 咁既智慧難怪係外賣仔
你地班友仲做先係幫緊間公司食人血饅頭，不過係用緊你地自己既血去壯大佢同支那小粉紅韭菜一樣，供獻自己比黨

放心，你地唔做變左單錢多左，代表有番工嘅袋鼠多謝你地

支持袋鼠

乜鳩人血饅頭
減單價就叫逼害?

袋鼠罷工團結到

垃圾公司

上面堆外賣係接單後唔去拎？ 堆外賣收鋪放閘口請派浪狗食

次次見呢啲都想睇有咩玩法

屌
個個禮拜又話
熊貓閪
uber 又閪
deliveroo 又唔叫得
係咪要人叫美團

屌你班友仔唔想做咪轉工
咪唔好接單
冇人開工佢就改㗎啦
玩鳩個客做乜撚

做得送外賣既

成立工會囉
外賣仔工會

大把呀叔做呀

傷殘人士多謝佢地唔少

重申多次

你請地下食我唔會反對
但你加料搞到個客你唔好類比做黎明嚟阻人返唔到工
你係打到人地返唔到工啊

其實你哋外賣仔唔鍾意嘅咪聯合搞工會罷工囉
咁樣都唔知你哋想點

屌 無睇到個post 勁撚耐都未黎

將純發洩行為亂咁提升至抗爭層次
我諗起圖書館戰爭

唔講以為呢班外賣仔係短缺人才

退款 再屌7cs
管理唔到班外賣仔 就咪撚搞啦

呢間公司有問題 員工就發洩落啲客到 乜撚野概念
唔做咪搵第份工 唔通我返工公司有咩問題就搞鳩啲客咩

等左兩個鐘
一直話餐廳未準備好

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

其實deliveroo班外賣仔已經有品好多
全部都係唔送多，唔係加料

只能夠講 你唔做 而家大把人做 唔睇好deliveroo會因為咁而改變 不如請過d新人

你講得岩，為左唔比佢地頂爛市
所以先成個餐掉左佢，等班新人接都無得接
你咪唔好改變囉

唔係話撐袋 外賣員待遇當然重要 但真心覺得咪睇掉得幾多次囉 有哂紀錄 要玩野既 下次唔再俾單佢地接有幾難

咁咪會吸引到藍絲叫囉
點解可以講到幫佢賣廣告冇問題

仲有用tvb藝人點都講唔通掛？

低人工咪唔好做 又要做又要屌

同你個名一撚樣啊
收聲啦屌你老母仲叫藍店

罷工啦。。。本身都有做開。。d價錢愈做愈西。。。。公司愈黎愈賺

師父我良心員工黎架 比條生路黎行下哭撚左

點解你覺得有紀錄???
我offline再拎餐唔得???
要玩野，大把野可以玩

討論過幾多次呀？
加咗料個客係咪一定會知？
搞9啲客好似就會有高薪咁
乜撚野邏輯黎？
公司制度問題要攞個客黎發洩？
得罪你啲咩先？
啫係好似啲藍衫比白衫屌完
係咪發洩落市民度就解決到問題？
on撚9

罷工唔做又好,掉落地又好,整個大兜亂又好,唔撚送都好,我都覺得可行
但你加料真係冇用
1,個客唔知,佢唔會投訴,對公司冇影響
2,個客知,佢投訴,送貨唔認,餐廳硬食,個客下次叫第二間,對公司冇影響
3,個客知,佢投訴,送貨認加料,對公司冇影響之餘仲會影響自己,甚至俾人告

我已經唔計果D道德問題啦,加料成件事對送貨既係人一d幫助都冇

加料吹曬風令個客唔敢用
訂單變少，公司員工攬炒

我係講緊真係有加料果種
交風嚇人大可以單照送,唔加料

不嬲都foodpanda

冇話真唔真
攬炒派就係要散播哩種恐怖
個客唔知有冇俾人加料，但心底裡係驚嘅，凝住凝住

搵過份工好過啦
何必晒自己時間
覺得廿蚊一張單係 under pay 嘅
咪搵份高啲人工嘅工嚟證明自己

應該實名制+交保證金
再有呢D仆街外賣仔就扣錢+永不錄用

整到成地都係野有咩用？

加油

袋鼠仔

屌你班仆街做外賣啲下三流工都咁多聲氣

啫浸檸茶^
老泥捽炒飯
意式屁大利粉配頭屑

執哂佢好過啦

已經係佢能力範圍內最高嗰份

真係好睇唔起呢啲社會垃圾。咁嘅態度去到邊都唔會做得長做得好
應該要公開呢啲垃圾嘅資料

真係垃圾黎
不滿咪走去deliveroo 門口囉
依家d 客同你有仇？
老老實實呢d 人都係走投無路先走去送外賣啫
有技能就唔洗做呢d 濕鳩工啦
等睇deliveroo 執咗成班友可以疊埋心水掃街洗廁所

齊齊唔好做